球場地下有人留低左個記號，叫咩名好

係一個埋係地下既V字
亦都好似一隻望緊天既眼

集思廣益

叫咩名好

推上去推上去推上去

小江

小鄧

瞐